TG已放 黃埔要記者/議員

唔好意思，借個位
鐘庭耀發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

都唔知做乜9
11期已放tg

要記者

九龍塘F岀口 站內站外 均有防暴 各約10隻

直播

On9見人就放

推！

立場到左

埋土hall班友落街幫手

話放就放
記者

Thx立場

走啦 捉你都告唔入啦on9

我譴責香港人戴口罩

我覺得香港人厚此薄彼，
專針對優品360太無恥，
小商舖就敢搞，銀行就唔敢搞，

18區都有銀行，都有優品360，偏偏厚此薄彼，

戴口罩告暴動，
爆優品360告暴動，
爆銀行告暴動，偏偏厚此薄彼。

利申，譴責一切暴力，
譴責爆銀行
譴責爆優品360
譴責香港人戴口罩

推到有多d記者影下佢地有幾英勇

召喚記者

Cls

Diu

全香港比黑狗搞死

借位

巴絲請將今日的警暴情況/記者中槍的tweets推上國際

入 /task1 retweet and like all links
入 /task2 retweet and like all links

最細個單位都7求幾
你買唔起走去放tg？

Dllm

C9 ON 9

同警犬講道理